中美勢將和解? 黨媒不再播反美電影, 改播中美愛情片

睇黎侵侵同習大大都準備簽約喇

【中美貿易戰】習特通話後 央視播中美戰士愛情電影《黃河絕戀》
國情動向 15:10 2019/06/19

中美元首昨日通電話，確認月底G20「習特會」，打破中美貿易談判僵局。曾在貿戰升級時連播抗美援朝電影的中央電視台，今日改播講述二戰期間中美軍人愛情的電影《黃河絕戀》，引起外界猜測，是否在國內為中美重啟談判營造良好氣氛。

上月中美貿易談判急轉直下後，央視曾連續播放《英雄兒女》、《上甘嶺》等抗美援朝（韓戰）電影。當時北京輿論認為，其時中美關係處於類似抗美援朝戰爭中的邊打邊談狀態，故加大有關宣傳。

而在今日上午，央視電影頻道（CCTV-6）播放了《黃河絕戀》，引發關注。在播映前，CCTV-6官方微博發文重點推薦了這齣電影，並發放預告片，指電影通過外國人的視角，生動展示了中國人民不屈的精神，並曾獲得金雞獎最佳女主角、百花獎最佳故事片等多個獎項。

《黃河絕戀》由中國女星寧靜、美國男演員Paul Kersey主演，講述戰爭和愛情的主題，於1999年上映，是中國導演馮小寧代表作「戰爭與和平三部曲」的第二部（第一部是《紅河谷》，第三部是《紫日》）。

講述中美軍人 共抗日軍

《黃河絕戀》背景是在二戰後期，講述由Paul Kersey飾演的美軍飛行員歐文，飛機遭日軍軍艦擊中被迫降落在長城腳下，之後被八路軍救下，並由寧靜飾演的八路軍女戰士安潔照顧，二人漸互生情。不久，八路軍軍人將歐文護送到軍分區，期間遭遇日軍，並目睹日軍在小村莊大屠殺。到了黃河邊，歐文向安潔告白，二人擁吻。當要渡過黃河時，眾人被日軍突擊，安潔等人先後犧牲，歐文則渡過了黃河。

在現實中，寧靜與Paul Kersey在《紅河谷》結識，之後閃電結婚，育有一子。寧靜於2011年首度承認因文化差異已離婚。

邊撚個會開呢啲台黎睇

美國大屌插緊緊pussy
亞洲男 屌美國女啦

d廢老呀老解呀

老解後生嗰啲都應該唔會睇

發夢

侵侵同習總都約定見面， 多數會簽約

美國女: 入左啦?

支那又扮投降啦

mola mola
佢地傾掂美帝仲點幫拖

特金會都係傾完冇結果,美國重申要求冇變,支那都睇唔出有咩肯讓步

中美和解，香港就仆街

同777而家咁囉
9拖